購物狂晒野區，大家講下今日買左d乜～

我係個購物狂，乜都鍾意買。係有目標之後，都會選擇自己覺得最好嘅牌子同型號去買（當然我好窮，但我買得起我都會買）。就算一條usb線，定係買樓住，我都好鍾意去做功課，務求買到最好最平
係做功課到買嘅時間入面，我會覺得學到野，好有滿足感，唔知有冇人同我一樣
但係依家年齡大左，唔可以乜都買，所以想睇下人地買乜都好 自己又可以識多樣野，分享下別人買野嘅喜悅。

講左咁多，呢個係呢兩日買嘅～

筆一支

Speaker 一隻